買牌費已過未做年檢既二手車

近排睇中架二手車，但牌費過左一個月，亦未做今年年檢，想問有冇巴打試過買依種二手車？

（因為本身選擇唔多，見架車哩數少，所以先會考慮佢）

正常冇牌費冇得試 (紅牌/試車保)
就算上架都未必睇到
有d 問題係揸落先知

呢啲荀盤等車行收

咩車黎

其實我估應該係車行賣車扮私人，但我真係無依方面經驗，所以先請教依到咁多位見多識廣既巴打

「牌費過左一個月，亦未做今年年檢」
即係試車只可以掛T

是的，會掛P 試

幾年車？5年就係咁先，買黎整多過渣，真係有心買就上外國網學定點換野先

159 wagon定Brera?
舊Alfa得呢兩架靚

買唔係問題
係要有心理準備要整

其實整都預左，畢竟買舊車，都有心理準備要整...我係驚買左架大問題維修唔到既車（或者個維修費仲貴過車價），咁就大檸樂